1. HTML - Роман Марценко
   - базова структура html/scss
   - gulp
   - класси VisitDentist, VisitCardiologist, VisitTherapist
   - Додаваня інпутів
     : Для Кардіолога
       * Звичайний тиск
       * Індекс Маси Тіла(ІМТ)
       * Перенесені захворювання серц-суд. системи
       * Вік
     : Для Дантиста
       * Дата останнього візиту
     : Для Терапевта
       * Вік
       
2. класс Modal - Андрій Танцюра
   - Модальне вікно
     : Кнопка закрити
     : Створення необмеженної кількості інпутів
       * Вибір для них: 
       * Value 
       * Placeholder
       * Width
       * Height
       * Required(?)
     : Кнопка підтвердити
       * Вибір для неї
       * Value
       * Width
       * Height
     : Місце розміщення модального вікна
     Фільтри візитів 
   - Відстежувати три інпути на зміни
     : пошук за заголовком/вмістом візиту
     : пошук за статусом (Open/Done) (візит пройшов чи ще ні)
     : терміновість візиту (High, Normal, Low)
   - При зміні одного з них шукати на сторінці картки з відповідними данними

3. класс Visit - Андрій Подунай
   - Випдаючий список з вибором докторів
     : Кардіолог
     : Дантист
     : Терапевт
   - Інпут для мети візиту
   - Інпут для короткого опису візиту
   - Випадаючий список з вибором терміновості візиту
     : Звичайна
     : Пріоритетна
     : Невідкладна
   - Інпут для ПІБ
   - Виведення картки на сторінку
     : Картка має таке тіло
       * ПІБ
       * Назва Доктору
       * Кнопка реадагувати
       * Кнопка Показати більше
       * Кнопка видалити(крестик)

       Реадагування картки на сторінці
   - При кліку на кнопку реадагувати в картці
     : Модальне вікно з данним з картки
